【LIHKG】【INDIE】此時此刻，你在播放哪張專輯XXX

舊POST

高登POST

討論風格包括
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】【Hip-Hop】【汪阿蛆】AND MORE.......

音樂網站
Bandcamp
The Guardian
Noisey
The Wire
Village Voice

鍾意嘅話請支持正版
Zoo Records
White Noise Records
Kubrick

G持

LM

新樓豬 👏🏻👏🏻

00後全面誰場

女唱作人
少少迷
好聽
多謝貝多熊唱片嘅介紹

多謝你介紹，中意咗佢

of Montreal - The Sunlandic Twins [2005]
#psychedelic #indiepop

典解系你開

YouTube 成日見到佢 唔記得佢返唱Bob Dylan 定 Lou Reed 好好笑容

交棒俾00後

樓豬唔見咗咪幫手開

會唔會鐘意咗條黑驚 依家傷心梗

乜the fin.咁受歡迎咩? 一開就賣晒

汪阿蛆咁正氣唔會掛

咁快啲介紹返個消防比佢啦

呢張碟聽左一排，幾中意
慵懶嘅唱腔同音樂
好聽啲講就sexy, 難聽啲講就淫淫哋

Jimmy Eat World - Table for Glasses

好喜歡這首歌的合唱/和唱

我近排都聽返好多同Bleed American同年代既power pop/emo
中學d回憶返晒黎

Rough Trade 狂推Black Midi隻debut
買左隻返日本聽

嚟ny有冇睇show

上個月先喺youtube 煲完佢地啲live，好好睇。
原來出左大碟

愛菲

CHON - Visit

七月尾黎香港

David Bowie - Blackstar

呢隻好聽

＃PostRock

不嬲喺香港都紅
唔係都唔會差唔多年年都來

Dream, Ivory - Dream, Ivory (EP) [2017]
#LoFi #IndiePop

佢地咁正，值得推啦

我都聽緊

少有星期四出碟

呢隻ep好聽過everything now咁多
可惜係lofi

呢幾日先知Kamasi Washington嚟開show. 即刻走去買飛.

完全唔知

即買

參見新樓主

有咩消防仔仔正

如果Ronald Bruner Jr係跟團鼓手就正
睇過佢現場
好能癲
仲有我上次我睇係Ryan Porter做客席玩長號
簡直世界級

我對佢地最大印象係上年佢地bandcamp同鈴木健二jam既live 個cassette 封面好小畫家

冇 淨係有抽少少時間出去行下
其餘時間係酒店多 太多野未做

好有可能係年終之選其中之一

玩紅左一首就係東亞橫行
不過首night time 真係好洗腦
新碟不過不失咁 keep 到人氣

LUOMO - VOCALCITY

Deep House

久唔久就會想聽吓

潮tee graphic 榮登唱片封套

Porcupine Tree - Deadwing (2005)

聽多隻

仲要勁似interpol

成首歌林憶蓮用大量氣音營造氣氛

Pale Air
Still Water
2019

#china #shoegaze

我嗰隻終於到咗 不過未有時間去拎

同佢地一齊tour果個Jerskin Fendrix都有趣

求失戀專輯推介

我條仔

我嘅失戀playlist捧下場

仲摸索緊

愈聽愈熱

本身都幾鍾意呢隻碟，了解過d歌詞同佢想講乜先明白點解俾人捧做神作

今朝一醒已經覺得唔對路，一開電話真係

見到B10有一場又平又未睇過諗住睇下去唔去. 點知幾個鐘後已經話賣晒. 不過冇乜所謂. 都係好奇遮.

笑死我. Sick burn.

til the electric cow comes home

同一個分同一隻碟，隔咗成廿年再出review想點

唔睇連登就唔會睇到唔好既事唔睇連登就唔會睇到又有人犧牲唔睇連登就唔會睇到有鬼攪分化唔睇連登就唔會睇到藍屍黑心既留言唔睇連登就唔會睇到高官既嘴臉唔睇連登就唔會睇到黑警點暴力執法唔睇連登就唔會睇到香港仲有咁樣一班垃圾唔睇連登就唔會睇到廢老打人唔睇連登就唔會睇到同路人愈來愈忿怒唔睇連登就唔會睇到年輕人愈來愈灰心唔睇連登就唔會睇到香港愈來愈差唔睇連登就唔會睇到唔應該死既就死唔睇連登就唔會睇到應死既竟然唔撚死唔睇連登就唔會唔開心唔睇連登就會乜事都冇

冷靜！

我好冷靜

唔想再見到下一個

Lm

走得晒
咸左

今晚睇到d嘢令我覺得有呢代後生仔, 香港都仲未絕望, 仲有得打吓

撚狗

好多紅van俾人攔截左，地鐘站出口都俾人捕住

無野值高興

攞尾彩
政府黑警想打輿論戰
斷估唔會亂黎住

一陣踢西甲又話理解和平理性既遊行
只係部分人暴動乜乜七七
分撚化完再剪片俾tvb早聞播
俾班平時唔睇新聞既懶中立人仕睇
攪惦

唔駛睇都知係半夜西波黎

The old guys are frightened and frightening to behold
Kids come out fighting and still doing what they're told

Your head is on fire, your hands are getting weak
We all, we all get stupid in the heat
You've basted your brains with the shatter and defeat up on the street
And this is nowhere

Blue 好正 is not shit

[GNM015] Yikii – Flower's Grave・花之墓

1.花的腐烂 rotten flowers 02:29
2.梦中的毒云 toxic clouds in dreamland 03:58
3.日落桎梏 sunset shackle 03:19
4.火祭 feast of fire 03:09
5.残酷安眠曲 cruelty lullaby 03:09
6.断头台哀歌 guillotine lament 04:08
7.非存在 non-being 05:04
8.八脚恋人 spider lover 02:24
9.沉没之舞 dance of sink 04:04
10.朦胧混沌之初 obscure world of null 02:53

The Smiths - The Queen Is Dead
#Indie Pop #Jangle Pop
The boy with the thorn in his side
Behind the hatred there lies
A murderous desire for love
How can they look into my eyes
And still they don't believe me?

原來隻album 出左

btw 巴打你個名

嚟咗個新同事叫lauren, 有少少似lauren mayberry, 嚟自ohio，鍾意the national 同beach house

有仔

唔知點解我覺得呢張圖好撚gay....

當你做嘢張wallpaper有同事留意到，當你聽歌隔離嗰同事會問你係咪聽緊xxx, 嗰種心情真係好撚興奮

以前個同事最叻去睇ariana grande咋

第一日已經想同佢講佢有d似lauren mayberry
但美國郁下就metoo, 特別d大公司年年都要你上work place behavior training, 仲個segment仲係sexual behavior, 驚死你做做下嘢除褲強姦人
一comment下同事外表分分鐘HR就即刻打嚟
而家連講句you look good in red, the dress looks good on you 都可能俾人report

90s d boy band好多都係gay gay地咁嘅樣

Let's be undecided, let's take our time
And sooner or later, we will know our mind
We'll be on the outside, we won't care
Cause we're together, that's somewhere
And there's a big day coming, about a mile away
There's a big day coming, I can hardly wait
Let's wake up the neighbors, let's turn up our amps
And we know we're used to without a plan
We can play a Stones song, sitting on a fence
And it'll sound pretty good, til I forget how it ends
I woke up early, couldn't go back to sleep
Cause I had been thinking of where it all would lead
So I made you wake up, I said, "Let's take a walk,
I wanna hold your hand, we don't have to talk"

佢話為咗男朋友先relocate過嚟

琴日係fb 睇返先知記錯
推介果個係林貓王
撈亂晒

Forest Swords - Compassion

個封面幾得意

呢隻碟有一段時間係咁loop， 都係比cover吸引咗
最中意Knife Edge

撘緊uber 去機場, 個司機播Suede Sleeping Pill, 好愉快 但suck 車 suck 到仆街

最近心情好低落 唔想聽歌

又到暑假
又要幫手湊三個塞豆窿
不過心情應該會好返d

Jazz

呀蝦 angel~~

俾多兩蚊貼士

Thornapple
Enlightenment
2019

#korea #alternative rock

佢地啲編曲越來越好聽。
不過永遠vocal一開聲就搶晒focus。

㗎妹shoegaze / indie pop
好聽

識聽今日一定聽柏豪

識聽今日一定係聽fourth of july 🇺🇸

見到carrie個名唔開胃

希望carrie lam都cancer 死

佢個仔第日出隻碟叫 Carrie & 波 (林兆波)

以後唔叫佢post rock 豪

唔知算唔算打氣歌
Radiohead - No Surprises

美國live d人聽到bring down the government都會起哄

正....

經典中嘅經典

除咗聽日返半日基本上係連放四日假

Gas - Narkopop

我冇嘢講

正想post

華盛頓黑鬼場show都幾貴

個Venue 搞到好中產feel

最近特價買左隻planet coaster
睇個衰妹玩到專登整到過山車好似玩保齡球咁
撞落d人到撞到哇哇聲
佢又笑得開心
我又覺得治癒
果然小朋友同小動物都係最佳抗壓藥

我男神話佢地係韓國best scream

Joy Division Closer
#Post Punk
越聽越唔舒服
Decades

我會咁講 實啱鐘意早期Envy類post hardcore既人

做運動
濕濕涼涼啱慢跑

買咗最平飛反正只係想聽佢玩現場.
一即以來香港Jazz就只有中產市場, 如果唔係唔會成個中環都係Jazz Bar.
記得好多年前睇Diana Krall都見到好多高官貴人, 包括未做特首嘅貪曾.

sorry岩岩先睇到留言
去左啦 都成年幾前 結左冰既湖好靚

咩月份去？？好有興趣

你咩月份去？
我plan緊3月尾去

我都係咁上下呀 上年3月尾連埋復活節假咁去
最後經莫斯科走嗰陣 已經唔係好凍

3月尾睇藍冰會唔會太遲
早少少驚撞midterm

某d差佬成日吹能到好有理想好有抱負又乜又七
點知心虛攪到要扮消防 溝女時朵都唔敢響
你話笑死唔笑死

Black Metal

朋友識佢，幾年前tinder有出嚟飲嘢，有約砲，不過我fd 拒咗

黃耀明嚟美國開

俾我就貼佢上連登, 不過我friend 慈悲為懷

The Twilight Sad!

唔遲呀 我都係呢個時間去
係冰上面行好正

我頭先揸車到咗先發覺冇帶銀包所以冇車牌

好彩冇出事俾狗逗同入到場睇show

有好多問題
火車係咪搭1號 隔日一架
個網又未有3月車
如果book晒機票酒店先 好驚到時架車唔啱日子

聽日有免費show, 溫下書先，其實除咗第一隻冇聽過其他

Clockenflap睇過.
佢啲live好一般. 都係得第一隻碟好聽.

我spotify都覺得悶悶地，應該都係唔去

The album features James Blake, Aaron and Bryce Dessner (The National), Jenn Wasner (Wye Oak), Channy Leaneagh (Polica), Moses Sumney, and more.

8/30

Freak folk / prog folk

一聽到呢首就諗起上年春夏的時間

😌😌😌😌

自從返左教會，我都冇聽black metal 了

哈利路亞 🙏

indie 呢個圈子真係好多老屎忽

無沖突
我中學時讀天主教寄宿學校tim
咪一樣照聽 嚇親老母咋嘛
後來我老母了解後話某d黑金玩層次玩得好好
然後就由我聽不了了之嚕

agger
呢個post啲人唔trump我

=.=

小妹藍絲18碎

我過緊996既生活.....

Cate Le Bon隻碟同上年Tirzah隻碟一樣
要聽左幾次後先慢慢dap到d味
好彩冇放棄佢

免費都唔睇又好似嘥啲.
香港場要成6,7百元.
我覺得佢哋無論風格同星途跟Two Door Cinema Club差唔多.
都係得第一張碟好聽但係就越嚟越紅.
兩隊我都係未紅之前睇過. 已經可以不理.

要老早去睇個展覽, 日頭就開始, 攞wristband, 夜晚先show, 好多時間
不過我聽日又反正放假

香港adult alternative黎 遲下alvvays會做supporting

又有呢啲

有啲碟我竟然都無聽過

同埋佢擺頭 #50嗰隻Jaguwar好聽的

好多都好新
其實多d依d幾好
尤其愈後生既人去寫愈好
咁先夠與時並進

正如beatles好勁
但依家你叫英國班後生仔working like a dog sleeping like a log就真係采你有味 唔再會有後生仔會有共嗚

但你碌到後面永遠都係嗰幾隻碟
所以頭二十嗰啲都基本上碌過就算

越早玩嗰類型音樂嘅樂隊
多數排到好前

最近唔開心會聽下 聽完當堂舒服啲

利申 非打手

Tiny Changes: A Celebration of Frightened Rabbit's 'The Midnight Organ Fight' - Various Artists

CHS
Jungle Sauna
2019

#korea #tropical psychedelic

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

敵人打不還手 班狗仔就以為自己好英勇
我幻想緊依幾年香港和理非兼勇武示威者
一路慢慢進化直到梁天琦出黎之後
究竟班前線狗仲可唔可能七進七出

21見

真係要slipknot下去平衡下自己

記得之前喺度講跑步 有幾個巴絲話自己係沙田友 屌 沙田友真係好高汁

Warm Drag - Warm Drag (2018)

La Dispute － Somewhere at the Bottom of the River Between Vega and Altair

唔識形容佢

bandcamp:
spotify:

Electric Litany - How To Be A Child & Win the War (2010)

初黎步到
21號記得上街

咩app黎？未見過

tidal ?

型！

Tidal

Yes
都有family plan
係冇咩日本野同廣東歌

估唔到見到有人用tidal
我個account好似已經荒廢咗好耐，不過無join plan

sorry 又miss左
火車我其實唔係咁答到你
因為嗰陣得10定11日，所以只係坐左兩程火車，其他靠飛機
一程由海參崴去內陸一個城市，跟住搭飛機去irktusk，即係出發去貝加爾湖個城市
另一程由irktusk搭去novosibirsk
所以答唔到你全程要搭邊架
網站方面，我嗰陣係經呢個買，唔知會唔會比官網貴：

如果唔放心就睇多幾個台灣blog參考下

住馬鞍山 半個沙田人

搵到人夾family plan就抵玩 而且音質好過Spotify

啱啱join返個trial 嚟試下，又幾好

mark kozelek果類感覺

係好正

幾時先會tyrant destroyed

沙田友咁能高質

Synth Funk 巨band

呢個網都只係訂到三個月後嘅車
好驚計錯數book錯酒店日子點知嗰日冇車

ikt返香港我會去novosibirsk轉機出去玩一日
多唔多嘢玩

A Tribute to Wilco’s Yankee Hotel Foxtrot

諗緊之後應該spotify同tidal兩個一齊用,
有啲歌tidal無, 有啲又spotify 無,
如果可以sync 到saved songs 就好
兩年前spotify 話會出HI-FI quality, 出到而家都未有

其實我係雙修緊
始終tidal 日本野好少，想搵啲indie野都無。最緊要搵到人夾啫

Spotify:
Tidal:

Ulrich Schnauss - Goodbye (2007)
#electric #shoegaze #ambient

Post Rock/ Atmospheric Sludge Metal

都係聽電音多

跟得唔貼
今年出既好多碟都未聽

wow, jeng

bandcamp:
tidal:
spotify:

Joyer － Peeled
#slowcore

bandcamp:
tidal:
spotify:

waveform* - Shooting Star
#indiePop

Sarah Jaffe - All That Time

點睇都似係向藤原千代子致敬。
Dear Angelica

其實vr 應該要解決下睇緊片時流馬尿點算。

聽日香港會唔會打風 我驚返唔到黎

最後都係冇買個boxset

我買左

幾啱渣車聽

富蔗

今日下晝有black midi free show, 希望入到去

好想睇

我好鍾意呢啲慘慘地嘅男聲民謠

我都係呢個禮拜先聽, 有d歌我都幾鍾意, 不過需要時間消化

佢d solo 嘢除咗the eraser 同AMOK外都未得閒聽

咪就係你介紹我先聽

Absurd
日日春d野唔多啱我

Footwork

Welcome To Crystal Valley Mall - モールFUTURE/PAST

鐵粉就係要咩都要儲

咁誇

Munch大大啲推介

我浮誇就緊嫁啦

[發夢]我係一個賣左幾年衫既SALES

認真POST求幫推

幫你download

呢期聽啲日本band都無中，keep住loop下啲前兩年white noise煲果堆，咩D.A.N.啊Yogee New Wave

聽歌聽到有少少倦怠

Liquid Liquid 幾爽。

Superstring
The Grand Design
2016

#korea #progressive rock #improvisation

近排煲開The Buzzers嘅live, 發覺入面個小提琴囡囡之前就係玩呢隊我一直好鍾意嘅superstring

睇咗未

清你教一下啲後生點操體能可能仲好 班細路仲雞過呀叔我 睇到就嬲嬲豬
利申 中年呀叔 間唔中都會做一下HIIT 不過真係好撚辛苦但有啲嘢平時唔努力就一世 屌那媽 頂硬上啦大家

早就睇左喇
覺得呢條片完全附合我嘅要求，唔影場景觀眾無謂野，淨係影住隊band，focus喺玩緊樂器嘅雙手，令人知道每件樂器發生緊咩事，仲有靚聲
睇到我好開心

王菲 - 只愛陌生人
開到荼蘼嗰句
"一個一個偶像 都不外如此"
諗起奶共Alan, B哥哥呢兩條粉皮
越聽越頹
開到荼蘼係成隻album最癲嘅歌
好depressing
精彩玩dance-rock，無其他歌咁灰
蝴蝶/郵差叫做成隻碟風格最pop嘅歌
郵差同蝴蝶相比編曲係變咗(詞就當然唔同喇)
首詞好多人解讀係延續約定

有冇類似嘅BAND推介?

好嬲 屌你老母

一定要光復元朗

訓唔到

忍唔住不停睇live

哩個無恥政權 你唔好諗著搵啲鄉黑出來 我哋就剩係會打鳩佢班鄉黑 企係佢哋後面嘅班撚樣 你哋一定會俾人清算 作為勝利球迷 我永遠都係企係贏嗰邊 歷史話俾我哋聽 贏嘅永永遠遠都係我哋人民
未睇過Netflix 套Winter on fire就快啲去睇 出黑社會就一早會知 但屌你老母 再話咩黑社會都有愛國嘅就等俾天收啦

我想殺人

成晚訓唔到
思前想後
就係諗究竟自己仲應唔應該和理非

去到依個情況，出cocktails 都唔過份

Yu Su - Roll With The Punches

當年absurd好似傾過佢黎香港, 但最後黎唔成

貼多張佢以前既作品

You're Me - Plant Cell Division (2016)

The JJ Motion
Sound Breaking
2019

#korea #free jazz #improvisation

聽咩歌都唔入耳
腎上腺素爆煲

Seo Jungmin
Home
2019

#korea #traditional #crossover #improvisation

著左黑衫出左門口先見到有傳聞今晚搞沙大馬點解要人活在惶恐之中唔通要除左件黑衫show個白bra咩

返屋企

好聽呀

Guckkansten, Dasutt, The Solutions, Car the Garden, Adoy, Bye Bye Badman....... 我喺Spotify個related artists入面搵到呢推

Sun Woo Jung Ah - SAM SAM

今年暫時最鍾意嘅MV，太好睇，雖然唔知個歌詞噏緊乜。

我想話 Bu你呀麼係我口頭禪來

諗唔到改咩名 又廢事比人起底
多得你同self 我先有機會接觸到咁多咁正既碟
開啟我對非主流音樂既探索之旅

利申：n年前高登cd rom
冇再睇兩登後
因反送中上返連登

Cut cut cut! 又Bu咩阿麽啊！

你無啦啦講咩潮州話呀你！

發覺依堆我都聽過

唔關我事呀
我得閒開下post無咩貢獻
好多手畜例如Monster head 都強過我

Kim Oki
Spirit Advance Unit (Remix)
2019

#korea #jazz #experimental #electronic

慘慘地嘅音樂

訓醒見到

今年幾熱門既日本 indie rock band

依家啲鄉黑真係好撚仆街 連議員個死老母都攪

呢隻咩碟 搵黎聽下先

sophie - oil of every pearl's un-insides
Bubblegum Bass, Deconstructed Club

呢個太好笑

抵死呀大陸閪
仲改個達明一派隻大碟「意難平」名
簡直對達明一派係一種侮辱

Lifted - 2

Electronic, Leftfield

今日開心返一日先 成個po都無貼過碟 真係唔夠膽話自己係indie po台柱

基本上 細佬我唔會unfriend啲識嘅人喺啲網絡社交平台上 咁識得人唔少就自不待言會見到啲兩極嘅睇法 睇到啲奇撚怪怪嘅睇法嘅時候 可能人大咗啦 變得因為懂得 所以慈悲 講真自己都已經唔細 依家仲有進步到 真係巧開心

呢張好好聽
係有強大嘅空間感，聽到我好入神

有好嘢 唔幫推
隻black midi 我都聽梗哩排 不過唔知點解 做運動嘅時候聽 反而覺得唔多起勁

我嘅職能係韓狗丫嘛

做緊運動仲要聽啲又嘈又結構複雜嘅音樂完全係消耗腦神經，我而家跑步都唔聽歌了，專心聽自己嘅呼吸聲

巴打識波

Timely！！Anri

聽下隻lifted先

btw, 從來都唔清楚咩係leftfield
但喺white noise同discogs都成日見到呢個分類

我搵返相簿好似冇乜相 可能因為停得短冇咩時間四圍遊
佢號稱俄羅斯第三大城市 應該點都有少少野睇既

我自己聽到一啲有所謂可聽性/相對上悦耳嘅實驗音樂就會叫佢做Leftfield

屌佢老母閪歌詞都唔俾帶入去
好能彩禾地有電話

上半場嗰次唔係幾聽到
下半場聽到少少

Alvvays live 好普通⋯⋯

唔live都普通

第一次聽覺得麻麻 第二次聽

Vivian Girls重組，2019年9月20日出新碟

朋友問我點樣可以變返年輕d
冇既 人人方法唔同
我就借回憶
去聽返以前中學 大學聽過鐘意過既歌囉

要細味下

好失望
Hipster 大band
仲要同班一味係到鳩嗌既觀眾群係到睇
隔離post 仲話睇到好high
隊band 係live set 無花到咩心思
同聽完隻碟就完就無咩分別
變相係因為front woman 靚女
所以隊band 受歡迎
搞到觀眾好high 咁
好似比左480蚊去昅女咁

HWI
ExtraPlex
2019

#korea #electronic pop #abstract #noise

封面中間有隻鬼

如過我去係會為咗睇Room307

我都估唔到會有Room307
但係後面班鬼同有好多撚樣係到大大聲傾計
當人bgm 好無癮

諗過下睇
然後無左件事
基本上呢排搞既GIG都係咁

ALVVAYS睇過唔撚駛睇啦其實

好似又好耐無聽下歌

Dream Pop+ alt R&B+ Emo

我唔會話依隻碟好聽
不過一試無妨

唔係話佢地差

咁甜野聽對我黎講每隔一段時間聽一兩次都夠皮

The Black Skirts
Thirsty
2019

#korea #indie pop #dream pop

5幫
又5系有親

Resavoir - S/T

Jazz, Debut album, International Anthem Records

熱到癡線嘅日子聽哩張碟係特別正 個感覺就好似一邊聽著啲Bossa nova 一邊食著元朗本土最出名嘅老婆餅再飲返兩啖凍撚茶 諗諗吓 星期六入去整返打食吓先

依張今年最正nu jazz(暫）

都係嗰句 太短啦隻碟

有咩碟岩星期六一路濕平一路聽

肥媽
黑警睇完包即搭膊頭

悼念李鵬啦

終於有Nothing

肥媽 feat mc仁
我哥好中意聽，所以我間唔時就會聽

Dark Ambirnt/ Drum n Bass

聽日機場對外
後日牛屎對內

一樣重要！
一樣重要！
一樣重要！

嘥～～氣！

正喎 始終都係聽慣啲pop 啲
輕口味 易入口啲

amnesia scanner

Holly Herndon 我淨係聽過Movement
Movement 好experimental吓唔易入口
後兩隻pop啲的嗎？

Akira Kosemura + Haruka Nakamura - Afterglow

好似貼過好多次

我淨係聽咗PROTO 比我預計中pop

慈祥鵬 過聖誕 問我要啲乜嘢玩

第一次聽
仲要同mc仁合作

好似係 但呢隻我都好中意

呢個係一個潮州嘅幫派，咁雙槍雄講潮洲話都合理丫

試過返大陸睇順便媾女

咁潮州人又唔係下下都bu人地阿麼嘅

有冇人下星期睇Chinese Football 一齊嗌武漢加油？

幅圖呢條link入面嘅人影嘅
有無巴打依家喺日本
演出時俾Thom Yorke知道香港發生咩事

真係比我講中.
有Nothing字嘅band今年嚟晒.

We call upon the people
People have this power
The numbers don't decide
Your system is a lie
The river running dry
The wings of a butterfly
And you may pour us away like soup
Like we're pretty broken flowers
We'll take back what is ours
Take back what is ours
One day at a tim

連最有顧忌嘅公務員同埋港鐵打工仔都出聲罷工同準備罷工啦
你地聽日唔係唔出黎呀？

聽日將軍抽車
反政府為名
殺警黑為實

各路英雄聽日小心

依隻碟尋日出
一流既日本jazz fusion/ jazz rock band

返到屋企
今日係咁多次最舒服
有冷氣
有野食
有野飲
周圍有人搵你吹水
最緊要咩呀
係唔洗驚俾人打呀嘛

今晚好好休息
聽日記得唔好主動郁手
但俾人打就要狠狠還擊

聽日應該會打得幾甘, 但正因為咁更加要出去
我就淨係識喺度打字

做鍵盤軍師

呢d留返俾雲海

玩得多人龍而家去日本就會諗起周街比人打.
尤其是去到歌舞伎町附近.

雲海係專業方丈

Art Pop/ Nu Jazz

Art Pop成日主獨兩面fans不討好
依隻坊間評價麻麻
不過我幾鐘意

Jefre Cantu-Ledesma - Tracing Back The Radiance

#ambient #drone

Thom Yorke - Anima
#Electronic #Glitch Pop

I woke up with a feeling I just could not take

今次好好聽

his best solo album

罷工未啊

唯一出路，係唔夠人響應啫，同埋罷一日冇用

正想講

也好聽

好喜歡

樓上怪獸頭提及art pop
呢張我都會"定性"為art pop
玩人聲、管弦同琴、glitchy電音為主
近期啱聽之作

Btw, 呢名女生本來係下面呢隊 white noise 系㗎math/post band成員

搞極都係得零零星星個別界別響應，好似個人參與咁樣
如果唔係直接對社會運作有影響嗰堆人罷(地鐵車長、巴士、公務員)，其實冇用........

冇強而有力既民選工會

Garage Punk

又懷住依依不捨既心情返歸

Uzeda
Quocumque jeceris stabit
2019

#italy #noise rock #post punk

臨上機前又見到葵芳打到仆街....

作為和理非早兩日終於忍唔住都要走上前面
眼見身邊既人大部分都係細路黎
係前線令我更清楚明白佢地究竟面對緊既係乜野
唔係直播望到既野咁簡單

我諗起我地好多80後一代冇為香港努力過
係我地仲係社會打滾果陣
自己呃自己浸淫係好虛假既繁榮入面
好多不公義當睇唔到 隻眼開隻眼閉 攪到依一代既小朋友要出黎抗爭 暑假都冇得去溝女打機旅行
自己作為佢地既前輩真係覺得好慚愧

以前覺得香港依個地方唔愛我 我就可以好灑脫咁唔愛香港
原來唔係 係依d時候我真係好想手拋低所有工作留係香港
但現實就係唔得
唉

有錢出錢, they’ll need a lot of it

捐錢依d小事我有做
而我認為人先係最重要

8月5
香港人 需要你

睇Thom Yorke玩live會唔會開針d

好耐無認真聽歌 原來今日就係AF+CF
整返個list溫下書

出新碟，正

有無人係TTN
Chinese Football好撚正可惜短左少少

我係度.
Chinese Football成日都有得睇, 所以短啲都冇所謂.
American Football唔睇應該冇乜機會.

重未有心情睇QT套新戲

我覺得麻麻地.

淨係個Intro都值9分

Choi Sung Ho Singularity
The Periodic Table
2019

#korea #contemporary jazz

諗住睇

Lofi/ Neo Soul

心情心理上好難平伏
實在冇辦法呃自己
放低晒所有野
長期留港抗爭
同晒屋企人同同事講
有晒準備發生唔好既事要點處理 搵邊個處理

Chinese football 正 可惜冇唱十號球衣
American football Never Meant簡直難忘

之前幾日我陷入左迷思
細膽如我點去前面?

卒之有個老友俾左個幾好既建議我:
挑! 你做返老本行咪得囉!

係Wo 我咩住張記者證 著撚住件夾那衣
咪可以係班垃圾面前行黎行去幫手擋下囉

一條底褲一張廁紙都總會有佢既價值
咁細膽既人
咪用返細膽既方法囉

各司其職
但記者去到前線都危險㗎
班狗連記者都攻擊
要保重啊

好老實講, 係QT幫荷里活打飛機嘅作品.
同La La Land或者Birdman一樣,攞硬Oscar提名.
如果話套戲係Satire諷刺荷里活,
咁佢既功力同Cronenberg嘅Maps to the Stars差九條街.
不過咁嘅程度係識合攞獎.
好似Cronenberg咁真係冇面比係唔會比荷里活班大佬認同.
另外將李小龍變成一個asshole既角色係好侮辱, 同真人完全相反.

Rainbow99
Dongducheon
2019

#korea #ambient

Rainbow99歷來最出色嘅專輯
好似有個無形嘅罩，罩住左整個場地

搵左佢第一張碟聽，雖然聽落似係左抄右抄但一d都唔表面，好有野，多謝。

American football睇到我心心眼

原來琴晚咁多人喺到

呢期要抖下氣

睇得live多, 做前線記者都好撚危險, 可能仲危險過d示威者, 要有呢個覺悟

Harmonium - Si on avait besoin d'une cinquième saison (1975)

prog folk
好好聽好好聽

班鬼佬好嘈

企我後面有個澳洲鬼佬 成日鳩叫
開場前同佢傾左幾句 佢話AF唔係玩emo係玩math rock post rock

咪柒啦叫佢地，AF好明顯玩Jazz

The Smiths - Hatful of hollow
#Indie Pop #Jangle Pop

I am human and I need to be loved
Just like everybody else does

大部分歌係BBC Radio session版

Peel Sessions

Be Water

唉，自問90後都覺得自己老啦

回想自己千禧時代成長真係好幸福

但下一代就要面對咁多野

出黎做野都差唔多成10年

只能出錢買多d玩具俾佢地，但咁做又好似送佢地去死咁

依家突然冒起人稱天才

唉
作為一個90後
我都覺得好唏虛

作為八十後我更加唏噓因爲我經歷過成個90s

我地一路堅持只為下代有個舒適啲自在啲既環境

都唔係而家
呢排出咗Simlish版Pristine

Post 錯， sorry

近日推介....唔介紹了

Slowcore/ Shoegaze

好耐冇聽shoegaze
香港邊個台好用？
我張卡依幾日係出面成日斷到仆街 好唔方便做野

睇完 stranger things 再聽埋D soundtrack ，又要再等2年

90係最後幸福果班 :
捉人
猜大王
nokia / sony Ericsson
mp3 player

老了老了，而家00後 band 聽唔入耳

the strokes 終於有ny show, 但貴到離譜, 不了

我見啲人買都買唔到

千祈唔好SunMobile 成日load空氣

未睇過想睇, 但唉見成舊水都係山頂位, 企位兩舊, 留返d錢買玩具好過

次次出嚟fing下笠百幾萬美金就走
想睇都冇得睇

真係點解咁貴呢, radiohead 企位先一舊, strokes 點收多一倍

唔通new years eve 倒數都要收錢

好似Ticketmaster會因應幾多人買緊加價
貴即係真係好多人買緊
Radiohead點賣飛唔清楚，可能冇Ticketmaster咁仆街
同埋唔好太睇小The Strokes喺NYC啲主場優勢

ticketbastard
睇black midi 算, $18

我用csl 成日load空氣
如果得一個地方遊行都仲好
5號走幾場有幾次乜都load唔到
我係架車到都好迷茫唔知應該去邊
最慘我幫外媒做我partner唔係香港人又係唔熟邊個台好一齊中撚左伏用csl
有時想聯絡係其他地區做緊野既手足都聯絡唔到
攪到一load空氣就兩條友企撚左係到
不過都有可能係太多人攪到網路擠塞都唔出奇

我今日都係出面一段時間
右上角4g未曾試過多過兩格
定係我部機已經壞鳩左

太長唔quote CSL係狗也不屌的 轉啦

我係慚愧
你當我係感情用事 理想主義者
我試過以和理非既手份走上前
事後感受 好似入左班細路所在既地獄 感受到佢地感受緊既恐懼
個世界唔應該係咁 至少唔應該係佢地黎受
我放唔低佢地先選擇留低

都係果句 各自努力 各有各做 唔好令自己後悔

明明好攰
但唔想訓

近排轉左用自由鳥，其實都係smt，但so far都冇點試過load空氣
即使係發緊夢(雖然我唔係前線)都只係要等多幾廿秒咁

我都用緊csl, 夠期一定轉smartone

Live Nation同Ticketmaster係同一間公司.
佢哋會秘密幫旗下藝人炒高飛嘅價錢.
跟本就係合法黃牛.
The Strokes係under Live Nation嘅.
咁無良嘅財團唔值得比錢佢,
你喺NY睇多幾隊indie野好過

重有成個月, 但呢排已經係度煲緊佢哋嘅舊碟.

you’re 100% correct

BLOODTHIRSTY BUTCHERS - 青春

Post Hardcore/ Emo

幻彩fing香江

屌啦唔見The Voidz咁玩法
The Strokes真係班友嘅生財工具嚟

睇fb都覺得好開心 😄快樂抗爭

你做我做全民抗爭
交棒接力
回氣休息再行更遠

Officially 收了皮 停止活動
早知上年唱片市集見到咁平就買多幾隻做士啤
好難得有韓國band玩得咁細緻

冇左影巧耐

好鍾意

上次搬屋有啲事
有一堆cd無拎走到
唔知有無漏低隻bloodthirsty butchers
無正式點算過

快d搵 吉村san絕響

Sor 啊，又賣下廣告。

今個星期日，夢遊時份少不晚。但中間如果想抖下氣可以支持下小弟的活動。

活動Link：

買飛Link：

請咗日本City pop新星Pictured Resort嚟香港玩，搭土炮仔 Science Noodles 同Meovv。

（係啊，Pictured Resort係White Noise推好行果隊啊）

上個禮拜有巴打介紹我聽，出咗碟唔夠一個月，RIP

星期日有Idles, Deafheaven, Say Sue Me, Mumford & Sons

Deafheaven, Say Sue Me ！！！
暫時星期日去得過

有kooks同aurora

零興趣

地道福建話教室

仲難過咩puu Lee ar more

佢地自己人發音同潮州話一樣都係架gee冷

一飛難求既居然Babymetal 唔係headliner係咩玩法？
唔想咁多毒撚去？

Power Pop

黑馬黑馬黑馬黑馬黑馬黑馬黑馬

Netflix有今年最期待日劇全裸監督睇
希望可以幫大家出下火

Fleetmac wood 字體咁細, 淪為三流 un band

其實最大字體嗰啲全部都冇興趣.
要去到細字先有野想睇.
我諗佢將平時啲演唱會放埋一齊做lineup會好好多.

d headliner 咁雞

唔識喎，同fleetwood mac 有冇關係

屌柒左，冇野了 我以為係 Fleetwood Mac

又係red hot chili pipers 嗰d friend, 以為玩night club show 咁正仲要$20 點知去到原來係蘇格蘭風笛band

我第一眼都係咁諗
但其實係另一隊野黎，勁易睇錯

攪唔清
Aurora
BabyMetal
Idles
依三個單位點解唔會係大字

不過盧廣仲我覺得可以

我有隻喺white noise買嘅吉村秀樹cd喺手

我個frd教我
係sai li lou moo gi bai

改得呢個名都係專登架啦

Ambient Pop/ Art Pop

17年走漏眼既碟

為左睇idles 同deafheaven
我會去

Idles 香港唔知會唔會好似我係外國睇咁樣
一場punk/ post hardcore show 可以集齊廢青 廢中 廢佬 西裝友 黑絲ol 學生 麻甩佬 gay佬 gay婆 花生友咁大同

想睇idles，8點先收工，如果8:30後出場我會為左一隊而去睇
Say sue me聽mp3已經心滿意足了

屌 哩個好笑

IDLES 真係必睇
利申 廢中

暫時真係睇3隊
deafheaven, IDLES, Say Sue me

外國睇idles d 人好癲, 香港match 唔match 到

BabyMetal King Gizzard Deafheaven
Mumford應該睇下當休息
Chai都幾得意

Radiohead - The Bends
#Alternative Rock

除咗首High & Dry，所有歌係好正
Just的瘋狂Guitar
My Iron Lung的爆裂
Bullet Proof ... I Wish I Was的陰冷不安
Sulk少數Thom Yorke唔用假音同混聲唱到個Key好高
歌詞因為Kurt Cobain吞槍自殺而有所改動

Street Spirit的傷感與無望
早於93年左右已經有個雛型

呢隻碟唔算係Radiohead最正大碟
唔夠Ok computer, Kid a同In rainbows嚟

Chai睇四條癲婆亂跳已經值

我最有性趣係olivier cong, CHAI

今年好多中坑滾友推薦既碟
鐘意R.E.M類既jingle jangle rock應該會鐘意

四條癲婆 <— 我想睇otoboke beaver 多啲
Punk overall 真係唔算我杯茶，但佢地隻碟真心爽

呢隻悶...

Olivier Cong

有兩首可以
出碟太密
Circle of Veins 都未灘凍又黎一張

我睇過佢地一次
D觀眾全部企定定.....
但明明左右兩邊肥妹仔已經唱到七情上面咬晒mic

講起idles原來有新歌

竟然咁多正評

臨崖勒馬好好聽啊
但佢讀錯歌詞 絢爛變左做殉難

Bon Iver - i,i

Lofi/ Soul/ RnB

有冇巴打去過烏克蘭

碌卡係咪有去過？ 佢去得太多都唔知有冇記錯

今年Clockenflap line up 好弱雞....

暫時來講我覺得今年係近呢三幾年最吸引我去睇喎

我唔係好中，留錢睇下出年FRF

好少會想買早鳥 今年應該會

bandcamp:
tidal:
spotify:

MOLLY - All That Ever Could Have Been
#ambient #postrock

諗左一陣先知你講Fuji rock

呢個就真係年年講到乜乜物物我都無乜興趣

仲有爭嗰幾遠吖 飛得去洗咪又係嗰一萬幾千

買咗盲鳥. 本來冇諗住買, 見個friend買我又買埋一份.
不過星期五,六so far冇咩啱我.
好似babymetal咁真係不了.
而家最怕係星期日撞時間撞到PK.

有fd約緊一齊去，當年有stone roses 同 Radiohead 但無錢去好遺憾。始終都想去一次

睇show 之外可以順便當去玩

White Noise Records is a Hub for HK’s DIY underground

我都好耐冇去white noise

Hip Hop

我都係
有啲掛住佢兩隻野添

我人生第一次抱嘅貓

抱過佢地咁好

我坐喺梳化度禁電話，佢爬過來

當年high到爆
技術力 舞台效果 游走於主流於非主流之間既取舍同創意
冇機會過美國睇佢地室外場
希望會有心情睇黎緊香港場

今年真心幾有興趣
Aurora依隻小精同中編制管絃樂團夾室內淨係睇片都睇到嘩嘩聲
唔知室外會唱成點

佢真係成隻古老傳說啲精靈咁樣

大膽講佢如果佢打扮唔好咁grimes早已經爆紅
雖然依家都紅

Olivier Chong出電影

Cong
自膠

我今日全日都出街shopping食野當回氣

仆街想瞓但笑到停唔到

full story

條link係一年前
入面有一條link係3年前
標題係一樣嘅

即係唔止一條友中過伏

J Rock/ Art Rock

踊ってばかりの国 新碟

導演都係佢

中學回憶，老了老了

當年陳秀文係咁cover 佢地仲開埋演唱會

一定唔會

好靚

RIP David Berman

好聽。但做乜唱得咁鬼似，，，

應該係買過最貴既兩張正價CD。

#Shoegaze

終於換左聽歌裝備

由iPod classic + se535 轉去hiby R6 pro + Sony ier-m9

再subscribe埋tidal 聽master，好能好聲

試左成晚，beach house - 7 依隻碟最shocking

好似聽緊二隻碟咁完全唔係以前既聆聽感受

有無d錄音質素好，好能好聲既碟出薦

最好indie友口味

富䉀

DLLM Ticketflap推緊呢個festival.
好明顯有份合作.
Lineup就好似去晒啲瘀血, 再加啲鮮血入去.
$880兩日, 買埋機票酒店都重抵.

90年代嘅感覺真係好正

The Black Keys - Turn Blue

其實都真係無乜心情聽歌
失戀都未試過咁

啱啱睇完林鄭條撚屌個記者會 即刻啲火返晒來

佢係唔撚係喺平行時空阿
大家對證據嘅理解咁大誤差咩

而家佢管治全法性靠曬驚犬黎維持 點都死攬佢地

Chvrches cancelled
Free Hong Kong

Max Richter － Songs From Before

下山 - SILENCE WILL SPEAK

Noise Rock/ Alt Rock

有冇人善心打破零回覆

Neo Soul/ Jazz Fusion

絲打英文咁好，一定好靚囡

同民間記者會啲絲打一樣咁正

i can find the right words

人靚心美

本身想問仲有hmv咩？ 見到liquidation sale 真係好懷念細個入hmv鳩行一日嘅時光

係債主賤賣淨餘貨品.
喺灣仔某商廈.

嘩 有冇得retail
普通人有冇得上去買？

可以. 可能會有平膠執.
01報導所以唔係度貼link啦.

HMV 清盤存貨大傾銷 詳情
日期：2019年8月15日 - 29日
時間：上午11時至晚上9時
地址：香港灣仔軒尼詩道314-324號 W Square 1字樓（近集成中心）

Noise Rock/ Death Rock

Cool Jazz

Post Punk

So good

Indie Folk/ Indie Rock

依張一流

正

We Lost The Sea - A Beautiful Collapse

依個live

聽晚17號有冇人睇the black skirts, ttn 8點
有免費飛多, 有意tg

最近冇咩聽歌
#香港人加油

Screamo/ Hardcore Punk

Hardcore Punk

新碟麻鳩麻

訓覺聽呢兩條都好放鬆

求多d呢類歌 我成日訓唔好

William Basinski - The Disintegration Loops

Tidal master 真係好能好聲

#TidalMaster

尋晚我個fresh grad partner 已經抵唔住頸同d popo互屌
拉都拉唔住

Indie Pop

識貨喎

同佢合作過既單位全部都大獲成功
而佢把聲又真係好好聽
難怪可以以獨立姿態去賣爆主流間廠

音樂平台移民必備

不過搞幾耐下

No ball brothers

啲媽煙通唔係五星旗，ok啦

賤種奴才學人玩hip hop

幫手煲大佢俾d鬼佬睇

返屋企try try 先, 有用啊

新碟

sgt. - Stylus Fantasticus
#post-rock

幾年前依band黎香港我無做任何功課就去左

到依家都重念念不忘，好撚正

好彩當時買左佢地兩隻碟

J die me

Btw, on my way to Victoria Park

The Cure - Disintegration
#post punk #Gothic rock

Fascination Street好正
The Same Deep Water as You

好似幾得意喎

新碟正唔正

唔知呀，第一次聽咋

十n年冇出碟以為摺咗
個封面似OST

Dream Pop/ Neo Psychedelic

嘩有人唱嘅仲要女聲

留意到apple music 個genre tag 唔止求其
有時仲會亂鳩咁黎

Emoviolence band變左玩classical

今年搖滾年
678月值頭係反建制月
在此我向大家推薦四張今年值得一聽既搖滾專輯

Come In
Clairvoyant
The First Glass Beach Album
同埋已經hyped到飛天既 Schlagenheim

今年我最鐘意既neo soul大碟（暫）

Igor
Reckoning
Legacy! Legacy!
The Same But By Different Means

Synthpop
80s vibe

SHURA - FOREVHER

Indie Rock/ Midwest Emo

幾好

矛人po碟
CRCK/LCKS - Double Rift

Jazz Pop/ Math Rock

又有人當街俾人斬

一朝太多新聞，至少冇人再提隻大波狗乸

入左ICU

黑驚死全家

灰jj
V.A - Sounds Of Melancholy

Atmospheric black metal / Blackgaze d Fd
其中一個artist 好似係香港人

邊個係？

Voyage In Solitude 見佢寫N.T., Hong Kong

2019獨立界流行樂四大鬼妹女神
Cate le Bon
Shura
Weyes Blood
Sharon Van Etton

Deep House
唔理解點解d人可以一路渣車一路聽舞曲

Sadness 係bandcamp blackgaze 圍威喂合輯老是常出現

新歌? 最近GYBE US tour玩

搖滾年搖滾年搖滾年
全澳洲最有才華既搖滾樂隊
藍調朋克怪胎Tropical Fuck Storm黎緊23號又有新碟了

無獨有偶King Gizzard & The Lizard Wizard都係依個月又出一張新碟（今年第二張）
第一次大玩80年代thrash metal 老老實實 好過好多玩開thrash既band

澳洲近年都有唔少高水準既大碟 今年除左FTS 仲
有Uboa 輕口味d又有你地吹到行一行 住Perth 既Stella Donnelly

我係Perth 住過一年（約十年前）當時我既感覺係 依類中小型既澳洲城市落後不特止 仲有好多白色垃圾同蝦蝦霸霸既山蕃土著 大城市又多蝗蟲 感覺唔多好 係近年d音樂令我對澳洲改觀 希望黎緊有機會會再返去睇下行下

Glitch Pop

佢係 Mute Records 現時力捧緊既新人 創作雖然結合左時下流行alt r&b ambient new age同synth pop 但又因為更強調深遂莊嚴既宗教氛圍 所以不致於通俗 的確佢係有力會成為下一個 big indie pop star

17年 佢憑一首短ambient曲 Moving Masses 拎左p4k best new track 但意外冇收錄落debut album到 係少少遺憾

點解會有負皮

King Gizzard點解可以咁撚多產嘅呢 陷家剷

如果有karma police 第一個就清算柒婆同成班黑警，冇一個係無辜

國泰機師令我諗起this is your captain speaking

spotify冇

fantano 2粒鐘前upload左條新片講佢地隻新碟

然後下面有條粉腸講:
The next King Gizzard album is probably going to be a trap album.

"Voyage In Solitude is a band founded from Hong Kong. I want to express the loneliness, helplessness, frustration of people in the city I am living in."

Facebook Bio.
聽緊第一首，暫時幾好

This is what you'll get
When you mess with us

希望有香港場 唔想上支那睇

上場喺TTN有睇， 如果嚟香港我都應該會睇多次
要返大陸睇就不了， 而家咁危險

咩世紀巨band喺鬼國出show都唔撚返去睇啦 香港班黑警都黑撚到出汁 鬼國班友玩你8粒鐘屎眼 就以後唔知點做人都似

熱身
究竟隻新碟幾時先屙得出

我個人鐘意第一隻多D

Experimental

Electro Industrial/ Metal/ Drone

個簽名幾過癮

(?)Post Hardcore/ Post Rock (?)

今年其中一張最有趣既concept album

Indie Rock/ Synth Pop

成軍十年得三隻ep
絕對係平平凡凡既indie rock band

Needle & Gem
Absent Seats
2019

#korea #acid folk

技巧型結他旋律，好優美。
把聲似sunkyeol, mid-air thief嗰類，朦朦朧朧又慘慘淡淡。

Dream Pop/ Jangle Pop

Jay Som 今日剛剛新鮮滾熱辣既新碟 我冇野講 因為我po時都係第一次聽（緊）

17年佢出左張口碑唔錯既debut 將現代DIY/ bedroom recording果種lofi美學發揮得幾好 鐘意佢上一張既合成器聲應該都會鐘意依張（掛）

Abstract Hip Hop

Sadistik係市場上面少有唔講政治唔講銀紙唔講女人唔牛肉冇攻擊性既hip hop 異類

心理社會學隻學士既學術背景 令佢寫出黎既野大多描述一d比較「病態」既主題 有對於精神病學上一d鑽研（或者其實係迷戀）又有關於死亡既美學 死後世界係點樣點樣
最具爭議性就係莫過於佢有時會對自殺道出一d比較正面既睇法 諸如此類

Thanks
依排好需要依d去冷靜下平衡下自己既憤怒

有冇人有類似既推介下？

Joy som debut album好好聽

有一秒以為係Manson

all the people
so many people
and they all go hand in hand

香港人真係CLS

開頭仲驚唔夠人

我都驚, 特別係耶撚同時間都有集會

我開頭都驚唔夠人
但一到尖咀，再睇到獅子山個條人龍真係好感動

請尊重 唔好再叫人耶撚 當日佢哋唱十幾廿個鐘聖詩 真係好值得尊重 當日一開始我聽到佢哋唱 講真我都有笑鳩佢哋 但見佢哋唱通頂 真係即時同佢哋connect咗 自己都跟著唱

我家姐今晚都有去唱

佢返咗香港？

yes, 亞洲一個月遊, 嚟到香港順便參與.

Post Rock

愈來愈post既老Emo樂隊

又通頂剪片 依家已冇十年前咁好精力可以一日做廿粒鐘 其實訓多過做

Post Rock

Gonne Choi
Nomad Syndrome
2017

#korea #folk #world fusion

當年第一次聽嗰陣，瞓瞓下晏覺都彈起身去望下播到邊首歌，覺得首<I Am Water>好好聽。最近再聽返有啲眼濕濕

Post Metal

首先我唔認為依隻碟應該被labelled為post hardcore

黎自比利時既Brutus 係被好多比較年輕既金屬媒體評為近年最注目最有趣既young power trio

好粗莽咁去形容佢地既音樂 就係Russian Circle為Bjork伴奏 金屬,輕黑金屬,後搖,後金屬,通透,又帶力量既女聲 整張大碟都好搶耳 而個人認為單曲Cemetery 肯定係2019其中一首最佳金屬樂曲

香港繁花音樂祭，所有門票收益將全數不扣成本捐比星火

你剪咩片
外判比我做好過啦

聽到首<Distance>，有啲似Pakk，好鍾意

達明一派 - 我等著你回來
#New Wave #Post punk
依家聽緊好驚
尤其係最後首…你回來
機場廣播聲由廣東話變成普通話
大亞灣之戀當年關注大亞灣起核電廠
那個下午我在舊居燒信首melody之後被sample成新歌
今天應該很高興
情探最後結他solo

thom yorke同flea合作嘅新歌

去 !!!

當時同你一樣。
但我即時睇到自己一個缺憾就係，好易因一d其實唔相關既表象而轉呔。
所以我會提醒自己，佢地仍然係耶撚，因為佢地耶撚既部份。
同時我會羨慕佢地唱通宵既意志，兩件事黎。

唔堅守呢種青紅皂白，好易會因為對家一d史前怪招而模糊。
佢地係呢方面既專家什至天才。

Slowcore

90年代尾有一隊曇花一現既lofi indie樂隊 Duster
依幾日出左全集 樂隊最大特色係展現極簡主義底下既太空搖滾 亦係後來好多同類型音樂既開端

2粒幾鐘長既慢核太空夢迷樂 啱晒想係夜晚自己靜靜地消失幾粒鐘既樂迷

今晚我就用黎助眠 今日真係好攰

人以群分 講真 之後過咗成個反送中運動 仲邊會有齊上齊落呀 但喺哩一刻我覺得佢哋係同路人 用嘅手法有啲攪笑 但持之以恆去做 就變咗另一樣嘢

大家有共同敵人先可以connect到 就好似強國咁 一做得衰就搵日本哩個外國勢力出來屌 班大陸閪又民族主義上身 一致共同對外

唔洗覺得，呢件事上耶撚絕對就係同路人！（你係咪誤會左我之前講既 “對家“ 係佢地）
我叫自已小心既係嗰班好識得玩人鬥人既老屎忽，佢地係靠呢家野起家，將我既青紅皂白轉左色都未知。
加上全民火遮眼緊，草木皆靶，好易中內鬥。唔割唔割但個心屌緊同路係猪隊友既大撚把。
818對家硬唔成，軟招會開始黎，炒人篤灰只係開始。所以青紅皂白一定要守得住，唔係既話獨調會結果可能變成黃鬥黃導火線。。。

邊個單位都需要同溫層，人、狗、蝗。唔係點會連飛左出國、見識過自由同真相既，都一樣咁蝗，什至比國產嗰班更蝗，主要係因為人在他鄉凍，要取暖。

不能同意更多

睇片 噚日沙田班勇武去到新城市廣場 全部市民拍掌歡呼 之前和理非又170萬人出來 成個運動去到哩一刻都仲好團結 btw 林鄭仆街死啦

今日見到個絲打勁醒目，巴絲都唔該入嚟學野

絲打們可以試一下

佢咁爆出嚟第日仲點用呢招

佢一係唔查 一查就有機會查錯人 南亞女人俾你咁樣睇樣 真係唔知會有咩反應
效果同放鬼出來一樣

穆斯林姊妹

allahu akbar

Black String
Mask Dance
2016

#korea #fusion jazz

開心。隻碟終於有streaming，2016年三大愛盤。呢張係用巫教做主題，來緊下一張玩佛教，好期待

芬蘭power metal

話說北歐幾國都係全球快樂指數前列
不約而同佢地都係好多band, metal band 尤為出名，好多喺國際上好有影響力既band
以前睇劉sir 個blog, 話melodic death band In Flames 直頭可以攞埋國家頒既經濟成就大奬，呢樣野喺香港係天方夜談

Art Pop

澳洲年輕bedroom pop artist Katie Dey 今年既新作
一張關於自己,頭(思想),身體(性別/外觀)與及心臟(靈魂)持續戰爭既作品

大碟既人聲用盡一切現代電腦DIY音樂既技巧: 高低音變換/混響重響合唱/失真/Auto Tune/什至係會將尾音打磨潤滑既EQ效果
當然啦 年輕嘛 少不了D流行花臣 所以Glitch Pop/Chamber Pop/Ambient Pop/Synthpop仲有Krautrock混電音式舞曲一類近年常見既流派手法都擺晒入去

攪咁多野 無非都係想多愁善感D咁講下故仔 講下因為關於自我認同既持續戰爭 而為佢人生所帶黎既種種煩躁 不安 以至關於LGBT話題既自我仇視等等 一D佢認為好唔真實得黎 又其實係好真實既事實

但都係一句啦 年輕嘛 即使有好多自我懷疑都好啦 但佢既音樂都係一片鬱鬱蔥蔥 令聽眾總會保持住「聽後思考」既活力

呢種形式既借刀唔太掂，對家文宣擺番呢個連登post出黎就可以洗乾淨，順便貼多張 "卑鄙" 紙晌你頭上，叫d中產同姐姐將箭頭指番你。

開心仔

女keyboard手

我都睇好澳洲嚟緊走勢，咁多年積埋好多好嘢，而家準備打出。

佢地經典喎

留名學野

神經失常毒撚

佢個唱腔好特別

依個係唔係全連登唯一未有呂麗乳搖飛機gif既po

以前唔會聽post-rock 近幾年聽啲野係咁變

我已經睇到一合眼就見到架飛機撞鳩過來

幾好聽呀 點解咁多人話失望

今日班細路叫得勁大聲 好似聽啲細路唱metal咁 有下仲要叫到走音 叫到依家都未停

豪gor

可能因為係先睇佢地live再聽錄音室作品
覺得live 結他嘈好多正好多
錄音室制作差咁D力, 有時仲推高左個琴, 大聲過結他, 可能是mixing問題?

trash from your heart

應該係豪gor現場屌地有加成

今晚十點

Babymetal - Megitsune

作為一個十幾歲就開始聽Death/Black/Doom Metal嘅呀叔 今晚終於又可以一展歌喉 大叫口號

今晚睇但一首歌都唔識

咁先會有驚喜

好驚黎緊cockcanfap場戶外show都mix成咁

其實我覺得依隻好悶
明明super group但玩到好似綁手綁腳咁

When all you've got is a hammer, everything looks like nails.

我好羨慕Kate Tempest既文字功力 捕捉到細節 又有構建情節既能力 同時 又可以保持極其精簡既句子

聽眾隨住佢不緊不慢既敘事推演 你會聽到一針見血既見解/ 配合故仔用以起承轉合 非常具侵略性既flow/ 多角扮演所需既口音語氣轉換/ 以及刻意隱藏特徵既無身份者旁白

單以純粹詩式說唱家去評斷 佢既表現可以話係無懈可擊

佢講過佢既創作理念：音樂係節奏與文字既奴隸 而為左突顯依個宗旨 整張大碟既音樂基調都一路保持住冷淡單調 依一點 我諗就係廣大流行聽眾唯一需要慢慢消化既地方

（佢今年出左隻純spoken word新碟 我仲未有時間細味 先唔班門弄斧住）

William Basinski - The Disintegration Loops

how to listen to such a lengthy piece of ambient/drone music?
求導聽

D撚樣成日開po話有老坑上連登 我一開始係唔能信既

Fact checked

之前都有個婆婆同佢個孫女一齊上連登 仲有你問我答
利申 呀叔

Resina - Traces
令人動容，比頭髮嗰張肅殺沉重。
（10年後彌敦道行住聽會唔會好啱feel。。。）

Pop

Aurora今年既Step II 顧名思義就係上年Step I 既延續

今次係探討大自然與人類與自身之間既關係 對比上一張 音樂節奏更快 節拍更強 運用電子舞曲式既弦律比重更多

聰明既地方係依到 因為節奏感更強烈 意味住作為歌手 佢可以表現得更野性 除環保問題之外 佢可以更放任地利用生態環境既雙關暗喻 去諷刺畸形既主流音樂產業

我睇到佢所展現出既野心 由近年既造型 哲學與企劃 配合包含舞曲 弦樂 民族風等等更豐富大膽既創作 漸漸係雜亂既主流樂壇入面 建立左一套獨有既世界觀 令善忘既pop fans難以忘懷

壓力大就想買野
想買耳機
我作為森記fans見到momentum TW同Ie 500 pro好似幾能正咁

Have a Nice Life 今年有新碟

Sagong
A Careless Fellow=Sagong
2019

#korea #lofi #country pop #alternative

其實我今晚有d緊張 我怕我個細路女拍檔聽日會係popo面前做傻事

有冇依類BAND推介

I'm still standing in the same place where you left me standing..

罷課不罷學

Alt Metal/ Groove Metal/ 5DemandsNot1less

講真條條例對我嚟講係五大訴求之中最唔重要嗰樣，係四餸一湯嗰碗湯

It’s a Government Land

條柒婆都on9 拉咗過千人 學啲藍絲計數方法 每人坐十年 加晒就一萬年 DLLM 一萬年嘅青春 你咁樣想我哋返去訓覺 你當我哋係on9藍絲定黑警呀？

Art Pop/ 5DemandsNot1less

Rage Against the Machine - Evil Empire
#Rap Metal #5DemandsNot1less
林鄭食屎
Evil Empire China

豚愛特攻隊 - 海豚刑警

齋睇cover已經覺知呢隊嘢有啲料

swans

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

有冇chinese dollar

5大訴求
而家最低priority 就係你撤定唔撤
Wfc

所謂獨立委員會我都唔係好信
佢擺咩人落去你先覺得有足夠公信力？
係冇利益衝突同輸送嘅？

根本呢刻出去抗爭嘅
都係反大陸
等於香港獨立
但政治潔癖撚
又唔知點解咁驚 港獨 呢兩個字
但其實我地要嘅民主同自由
其實就係港獨..

所謂一國兩制
其實就係袋住先
係咪2047年之後嘅嘢就唔Q理....
咁班小朋友到時點算 佢地先3 40歲
我地呢刻仲話為佢地而行出來

就算今日講真正高度自治俾埋普選你
邊個仲會有信心
有好多其他問題 種票 黑箱作業
假投票 etc..
一日痴住共產黨一日都係無運行

我幾認同之前有條友講
之前嘅所有抗爭都係喺共產黨嘅體制下去做
今次係要直情反個體制

好耐冇上黎聽歌 好耐冇去踢波
呀！！！！好撚攰呀
有兩次發夢差啲俾防暴捉
搞到呢個幾月都係斷斷續續瞓得好差
瞓覺發真夢嘅時候都發惡夢...
我拎住把刀 狂插咗5 6個popo 條頸
壓力好大

放返此時此刻我在聽緊嘅歌先

The Twilight Sad拍烏蠅.
有朋友係Kamasi個邊話好多人.
BTW, 唔明點解Lana Del Rey張新碟會比人吹捧.
咪又係咁? 咪又係大唱片公司包裝扮indie?
真心聽唔出有咩咁特別.

多謝你嘅付出

都唔係好拍烏蠅啫

隻碟百loop不厭

hmv 清貨有冇正野

冇人個時係暖場樂隊. 之後真係多咗好多人.
但係1小時15分鐘短咗啲, 上網睇setlist應該玩多2,3首
我企第二行原來影相嗰個係你.

而家連睇場騷都覺得自己好放縱好對唔住班前線，聽到好好聽好精彩嘅音樂，就會諗起有好多人都冇得聽，覺得自己好自私，唔知自做緊乜。最美嘅音樂應該要留返俾有光輝嘅人聽。
今晚睇kamasi完場見到大家起晒身歡呼鼓掌，我就係因為咁而即刻爆喊，嚇親隔離嘅哥哥仔。

漫漫長路
個心態唔洗咁苦行既

聽講佢講咗啲野比人墟.
唔知係唔係真.
可唔可以講下?

Jazz Rap/ Neo Psychedelic

不如Kevin Parker做producer算啦

同場加映RYM user dex_a 對Currents 既精景短評

to be fair i used to love this album however as I've grown n gained the ability to use my brain in a cognitive/meaningful way ive realized every tame impala song is borderline identical

我喺度睇show都覺得唔好意思

屌 完全唔記得左有kamasi

買咗飛唔記得去定唔記得買飛

聽唔到有噓聲

我係買咗Kamasi之後The Twilight Sad先至話嚟.
最後送咗兩張Kamasi飛比人.

巴打多謝你保重

Industrial Hip Hop

多國籍四人樂團Seba Kaapstad 今年交出左一張頗為有趣既新騷靈大碟 大碟標題Thina 為少數民族語 意思解「我們」

咁我唔多鳩up佢地大碟係點樣 大慨就係非洲拍子x爵士樂x實驗電音x偶然唔知up咁乜既少數民族語

大家有冇今年嘅電子嘢介紹，類似DJ Koze又得，似arca又得

House 今年幾鐘意 寺田倉一

嘈嘈地工工地業今年有bandcamp新貴 Black Dresses

Funk Funk 地有 Saint Pepsi

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

見到出面係到屌隊香港商業巨band 都唔知為咩
然後又要幫音樂分高低
到底係發生咩事

House 係橫田信一郎
講錯左佢個fd個名...

今晚早D休息 God bless HK God bless you

Ambient/ Vaporwave

Faulocity
Resistance
2018

#korea #post rock

隻碟講緊早幾年前韓國嘅燭光革命。睇到啲歌名就覺得好有畫面感，好熟悉。音樂我就一般般。

今日見到Faulocity佢送左呢隻碟俾香港眾志幫佢地打氣
其實佢上年都有寄來送俾我

聽到訓...

各位加油

我好鐘意依張
好減壓

Art Pop

今日訓醫院下午狂煲戲
睇左viutv剛播既逆權公民
當時既韓國好似依家既香港

黑警濫捕 濫用私刑 警隊官官相衛
防暴鎮壓時著便服 冇no.冇記認
示威區附近會有好多街方幫手救後生
警察會係學校門口附近係咁截查學生
著黑衫/後生就要俾人查
不斷會有放映會播放濫暴畫面
例如播放光州事件俾仲未知情既人睇
傳媒被監控打壓
反政府愛國既學生示威會被抹黑為共產(外國勢力)......

歷史往往都係不斷重複
從韓國既歷史睇到香港抗爭只係剛剛開始
老美都話打共產要十年
大家個心態一定要有長期對抗既準備
道理我冇能力講
但漫漫長路 應放鬆時就要放鬆
唔好太崩緊太苦行
希望永遠都比內疚 絕望既力量黎得大

呢排太壓抑 要聽返下tenniscoats呢啲治愈系音樂

National Pigeon Unity
999
2019

#korea #post hardcore

好聽左

Amirtha Kidambi
From Untruth
2019

#USA #free jazz #vocal #improvisation

好啱自己而家個狀態聽。
如無意外會係年度爵選。

Mix feelings

Mgla 係近年商業上最成功既黑金樂隊 原因顯然易見
好melodic
riffs好catchy
氣份夠黑夠中二
同錄音好清晰 尤其最精彩既鼓手 佢打既每粒音 係每粒音都錄得清清楚楚 我用iphone加賓州仔加幾舊水既im50都聽得好清楚 好難想像跟團既sound engineer錄音setup上花左幾多心機 可謂粒粒皆辛苦（大讚）

但對好似我依類有少少少少經驗既黑金樂迷黎講 佢既缺點都係頗難接受 隻隻碟都差唔多 好易估 每首歌既結構偏簡單 重複 唔夠intense

但又咁講 好多與Mgla同類型既Modern Black Metal bands都愈來愈朝住「令人享受」既方向發展 咁對比較新既黑金樂迷黎講都冇乜壞既

唔知點解睇完就諗起Burzum隻Fallen
個人覺得都算易入口

支那

Fallen當年都有好多老黑迷插太generic 太clean
時代唔同左 黑金今時今日都唔係咁「大奸大惡」
上一代果班最好極端樂既樂迷唔理解都正常

Jazz Fusion

值得一提上年同佢地一齊出We Out Here 既Joe Armon Jones 都就出碟

I am waiting for you last summer － In Eternal Lines
#electronic #postrock

老老實實 首國歌以創作角度黎講其實真係劣作

講多啲
我嫌歌詞有啲位格硬倒裝唔夠順

好聽過其他國家嗰啲就得

無之前嗰張碟咁百厭。
Yosi Horikawa - Spaces

另一張被淪為試音碟。
Tool - Fear Inoculum

點解咁講
班人唱得好開心
反而915無咩人推

支那國歌好repulsive, 反胃

呢首gives me goosebumps

尋晚聽呢個版本聽到眼濕濕

係管弦樂版

drake個meme完美表達兩首歌嘅分別

國歌硬係要唔啱音先有feel

His Name is Alive 係90年代4AD 入面幾成功既dreamy experimental rock band 但其實主腦Warn Defever 早係十幾年前已經釋出左好多cassettes 今次既Early Recordings 1979-1986 就係將佢當時隨興創作既一堆睡房錄音匯集成碟

All The Mirrors in the House 依個title令人有好多遐想 姑勿論係唔係代表Warn Defever 成蝶之前既種種思考過程或者自我摸索 唔深究

雖然入面大多係好簡單既音樂 但佢往後既作品的確係由依一堆早期創作既原素所組成: ambient drift/ sturdy loops/ drones同埋dream pop入面頗為重要既mood enhancing
係依家依個時候 當佢氛圍音樂咁聽 去清淨下 其實都幾適合

bandcamp:
tidal:
spotify:

Gyða Valtýsdóttir － Epicycle
#múm #experimental

múm ex-member
靜靜地過個中秋早上

3776 - 歳時記

唔.............
可能係我今年既best album

[宣傳]得ototoy有 lossless買[宣傳]

diudiudiu
呢張好想聽但冇門路, 唔想聽youtube, 但有冇streaming 試

bookmark先
btw 算係咩Genres, 睇cover 睇唔透

Concept album/ Progressive Pop(掛）

#shoegaze #dream pop

Men I Trust’s Oncle Jazz feels like dream pop and jazz had a baby. It burns and shines like a fire spreading in slow motion.

呢度有無巴打期待the cure新碟
robert smith話今年萬聖節嗰陣出

無 不過佢哋出咩我都鐘意聽
利申 死忠

Dan Friel - Fanfare

Electronic, Experimental, Noise Pop

好耐無貼嘢
721831

星期日有乜人睇mono

In mono we cry

Beach House - Teen Dream

都係一貫作風 詞大於曲

重諗緊買唔買飛, E排真係咩心情都無灑

same same

一d都唔on9, 我都想要呀

好似係Chan is swimming其中一個成員嘅solo project

有冇人會去睇mono

+1 成日會喺ebay 碌下，但次次都無買到

年頭去左廣州睇 麻麻

點解上山嘅都咁型架

話說，小弟Full Gear上左富士山

Modern Classical

好聽

你想要嗰部ebay 有啦

用緊Sony D-EJ011
淨係用過呢隻，所以比較唔到。
早幾年成日用，成日放喺手袋整到部機好花好心痛。想搵個布袋笠住佢，但一直搵唔啱，拖下拖下就冇再拎部機出街了。

I See Stars - New Demons

呢部個樣幾靚仔，防震o 唔ok

開頭聽有微震，一年半載之後幾乎冇感覺。
好靜嘅環境之下，會聽到隻CD轉緊嘅沙沙聲，感覺好微妙，就好似你所講咁，同佢打好關係，有一種好親密接觸。

公司block 咗連登

早幾日睇once upon a time in hollywood 先知kasabian個名點嚟

林鄭 is watching you

你係咪有玩twitter

有但唔活躍，呢排多少少

Leslie Bear係同我識左幾耐既朋友 早幾日出左碟 如果鐘意DIIV/ Snail Mail/ J Brekkie 既巴絲有時間就試下

The Cure - The Top
#Post Punk #New Wave
隻碟35週年
Give Me It係成隻album最激嘅歌
Dressing up robert smith唱功
the caterpillar首歌有個插曲

問嗰個記者好無聊
Bigmouth Strikes again嘅由來？
Morrissey今年話佢好後悔咁樣講robert smith
其實都幾無謂吓

講開discman, 上面我而家仲有，不過好少用，下面係中學時代人生第一部portable music player, 壞咗十世，當年算係靚嘢嚟，要千幾蚊

我就係想用呢部
以前用過好多年, 避震係我用過咁多部最好, 亦都襟用

之前專登出鴨記睇過
唔見朋友講既2手攤
全新果d得d支那雜嘜discman....

discman 真係有助同CD打好關係, 而且可以抵抗下資訊疲勞
我而家同d CD係冇關係 ...

massive attack 播新城市

放工又聽

用座台cd機唔得咩？

帶出街聽

依個我明 但依家仲淨低落黎既discman/cd walkman
好話唔好聽就係電子垃圾
入面既機件損耗成點冇人知
一陣整花埋隻碟就大鳩樂...

我係唔理解 既然出街聽會親密左
咁係屋企 係純粹既私人空間入面聽
唔係應該會再親密d咩

Sonemic Selects 個dream pop list咁夠薑
頭10有幾隻都係好近期既碟

一係好似我咁囉
帶餅帶出街
但聽streaming
再抆入面張歌詞出黎一路聽一路睇

個個人都有一部

青葉市子隻實體碟都幾難搵下，上次去日本搵左幾間先有，係香港真係唔知邊到先有

Online買寄酒店
Amazon jp/ tower records online一定買得到

Jazz/ Avant-Garde Jazz

計埋你呢度至少四個人有/曾經有

高手姐係高手
簡單既樂器 好乾淨 好精緻
可以好放鬆咁去欣賞

Lana Del Rey 隻碟高分我明呀 我認同呀
依隻就真係get唔係好得到

我以前都係用罪大 好撚易壞

white noise ?

新碟好似之前facebook見過，舊碟就唔知，一係好似樓上講去日本amazon買，但係比人食運費

以前既Sony隨身 一過保就壞 定律黎
我好似壞過2定3部 不過我比較粗用唔錫機
最心痛壞左tps l2 估唔到依定咁值錢咁有紀念價值

RYM班巴西幫推薦
今年既jazz pop
又幾好聽 雖然唔知佢唱緊乜鳩

我買唔能到Apple(不是艾瘋)

電子版

聞唔到報紙D鳩屎味

fly pan am 出碟

我慘過你

笑咗

左搳右搳 連我個英籍partner 完全唔關事既局外人係現場都暗叫打得好 反而係「自己友」係冷氣房到攬住塊貞節牌坊 爆晒缸好撚肉酸呀屌 民意逆轉啦屌奶星 哦 咁唔通我地手足俾人斬斷腳 就好撚唔肉酸 成班左膠都忽忽地 有時真係好羨慕藍屍可以咁撚團結 柒左最多幫手擋幫手遮 而唔係爭住推人出黎受靶再搳搳搳

發洩完 再講一次 不分化不不搳蓆 屌你老母

721過咗咁耐都仲有人覺得唔還手係愛與和平 可以感動到人？或者覺得有事搵黑警 佢哋會做嘢？ 直接獅鳥 其實可以間接保護到和理非 等班仆街知道唔再好似以前咁樣 只有你打人 而唔驚會俾人打 依家係會十幾人打你 分分鐘打死你 問你驚未
利申 唔支持主動出手打藍絲 但還手要大大力踢爆佢哋春袋

原來就快1001 00後樓主係唔係俾人拉咗？好似好耐未見過佢 定係諗著考警察 所以同我哋恥與為伍？

dark mode

其實一啲都唔私 死黑警唔做嘢時
還擊先可以確保公眾性命安全